黨鐵又信號故障，屌佢老母

中環金鐘開始多人

光復香港 時代革命